黑警、教畜、的士狗 係三大賤種職業

啊爺報夢話我知

感覺我實在行得好前